{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 에스플러스(S+) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに記載されています。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室の場合、実際の入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の状況に応じて随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の詳しい案内は利用案内に記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトのご案内はどこに記載されていますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の状況に応じて随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の詳しい案内はどこに記載されていますか？",
            "answer": "入室の詳しい案内は利用案内に記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 404
    }
}